[寫字撚] 你講我寫 (唔靚)

新手寫字jj
你講我寫
可能用鋼筆/毛筆

《約定的夢幻島》- 陳健安

觀世音菩薩。南無佛。南無法。南無僧。
佛國有緣。佛法相因。常淨我樂。有緣佛法。

南無摩訶般若波羅蜜。是大神咒。
南無摩訶般若波羅蜜。是大明咒。
南無摩訶般若波羅蜜。是無上咒。
南無摩訶般若波羅蜜。是無等等咒。

南無淨光秘密佛。法藏佛。獅子吼神足幽王佛。佛告須彌燈王佛。
法護佛。金剛藏獅子遊戲佛。寶勝佛。神通佛。藥師琉璃光王佛。
普光功德山王佛。善住功德寶王佛。過去七佛。未來賢劫千佛。
千五百佛。萬五千佛。五百花勝佛。百億金剛藏佛。定光佛。
六千六佛名號。
東方寶光月殿月妙尊者王佛。南方樹根山王佛。
西方皂王神通燄花王佛。北方月殿清淨佛。
上方無數精進寶首佛。下方善寂月音王佛。
無量諸佛。多寶佛。釋迦牟尼佛。彌勒佛。阿閃(註)佛。彌陀佛。

中央一切眾生。在佛世界中者。行住於地上。及在虛空中。
慈憂於一切眾生。各令安穩休息。晝夜修持。
心常求誦此經。能滅生死苦。消除諸毒害。

南無大明觀世音。觀明觀世音。高明觀世音。開明觀世音。
藥王菩薩。藥上菩薩。文殊師利菩薩。普賢菩薩。虛空藏菩薩。
地藏王菩薩。清涼寶山億萬菩薩。普光王如來化勝菩薩。
念念誦此經。七佛世尊。

即說咒曰。離婆離婆帝。求訶求訶帝。陀羅尼帝。
尼訶囉帝。毗離尼帝。摩訶伽帝。真靈乾帝。娑婆訶。

十方觀世音。一切諸菩薩。誓願救眾生。稱名悉解脫。
若有智慧者。慇勤為解說。但是有因緣。讀誦口不絕。
誦經滿千篇。念念心不絕。火焰不能傷。刀兵立摧折。
恚怒生歡喜。死者變成活。莫言此是虛。諸佛不妄說。
高王觀世音。能救諸苦厄。臨危急難中。死者變成活。
諸佛語不虛。是故應頂禮。持誦滿千篇。重罪皆消滅。

有褔堅信者。專攻受持經。念請八大菩薩名號：

南無觀世音菩薩摩訶薩。 南無彌勒菩薩摩訶薩。
南無虛空藏菩薩摩訶薩。 南無普賢菩薩摩訶薩。
南無金剛手菩薩摩訶薩。 南無妙吉祥菩薩摩訶薩。
南無除蓋障菩薩摩訶薩。 南無地藏王菩薩摩訶薩。

南無諸尊菩薩摩訶薩。願以此功德。普及於一切。誦滿一千篇。
重罪皆消滅。

我個名

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

Too Long Can’t Write

locker戇鳩仔

二百年後再一起

力已盡

最精警果句

我個名, 謝謝

ok喎
係個料字好似有啲洩氣咁我以為米嗰豎係粗

名

btw樓主介唔介意講用緊咩牌子筆同墨？

個個都想樓主罰抄

練埋英文啦

本身想寫儲物櫃戇鳩仔

Agger
新手上路

比你揀

=.=

新手

整體就上面好似靚d
志字就下面好啲

我都有呢支

名！

再練下

呢支幾好寫！🥺
唔貴又多色
粗又得，幼又得！

感謝靚

練字post
《太陽照常升起》陳奕迅

以德報怨，何以報德？

天長地久有時盡，此恨綿綿無絕期

屌，啲竹昇妹真係好麻煩！

謝謝巴打

唔太滿意
返緊工急急寫
陣間再試試

人生若只如初見，何事秋風悲畫扇

任記憶也隨日出依稀 沒法子帶走都思念你

支持u

''即使我如今一個漫遊
都想對你講祝你快樂未來前程錦繡''

五堅情 九澤晉婁賴
唔該哂